Name: Lopo
Result: 6

Question: "Как называется ближайшая к Солнцу планета?"
Answer: 3) Нептун

Question: "Какая кость в скелете человека - самая длинная?"
Answer: 1) Бедренная кость 

Question: "Какой советский фильм считается первым цветным фильмом?"
Answer: 1) «Броненосец Потемкин» 

Question: "Как назывался корабль, на котором 12 апреля 1961 года Юрий Гагарин совершил первый полёт в космос?"
Answer: 4) Восток 

Question: "Где впервые начали украшать елку еще в Средневековье?"
Answer: 4) В Норвегии

Question: "Какая кинопремия вручается в Каннах?"
Answer: 4) Золотая пальмовая ветвь 

Question: "Как звали человека, который первым высадился на Луну?"
Answer: 4) Нил Армстронг 

Question: "Где находятся самые маленькие кости человека?"
Answer: 4) В локте

Question: "Что является причиной образования кратеров на Луне?"
Answer: 2) Метеориты 
