Name: setu
Result: 18

Question: "Кто в 1700 году издал указ, согласно которому Новый год необходимо отмечать первого января?"
Answer: 3) Петр Первый 

Question: "Как зовут Деда Мороза на Кипре?"
Answer: 1) Василий 

Question: "Как называется ближайшая к Солнцу планета?"
Answer: 2) Меркурий 

Question: "Как назывался корабль, на котором 12 апреля 1961 года Юрий Гагарин совершил первый полёт в космос?"
Answer: 4) Восток 

Question: "Когда впервые 1 января сделали выходным днем для россиян?"
Answer: 1) 1898 г.  

Question: "За какими фруктами прилетала Жар-птица в сказке «Иван-царевич и Серый волк»?"
Answer: 2) За яблоками 

Question: "Какая кинопремия вручается в Каннах?"
Answer: 1) "Оскар"

Question: "Какой летний цветок вырастает на месте лесных пожарищ?"
Answer: 3) Иван-чай 

Question: "В это озеро в России впадает 336 рек, а вытекает только одна. Что это за озеро?"
Answer: 3) Байкал  

Question: "Как звали человека, который первым высадился на Луну?"
Answer: 4) Нил Армстронг 

Question: "Что является причиной образования кратеров на Луне?"
Answer: 2) Метеориты 

Question: "Кого Балда называл своим меньшим братом в сказке «О попе и работнике его Балде»?"
Answer: 3) Зайца 

Question: "Какая кость в скелете человека - самая длинная?"
Answer: 1) Бедренная кость 

Question: "Какой советский фильм считается первым цветным фильмом?"
Answer: 1) «Броненосец Потемкин» 

Question: "Как в старину на Руси называлась бухта или морской залив?"
Answer: 1) Лукоморье 

Question: "Где впервые начали украшать елку еще в Средневековье?"
Answer: 2) В Германии 

Question: "Что общего в традициях празднования Нового года на Кубе и в Испании?"
Answer: 1) Принято съедать двенадцать виноградин 

Question: "Какое основное применение фейерверков на Новый год, по мнению азиатов?"
Answer: 4) Отпугивание злых духов 

Question: "Где находятся самые маленькие кости человека?"
Answer: 1) В носу

Question: "Людей с какой группой крови чаще кусают комары?"
Answer: 1) С 1 группой 
